煙鏟易服癖留長頭髮死基佬

次次睇我都笑到標眼水真係唔知醜

被校長屌打廿年
實力唔及校長
係死咗有光環先被人吹奏

唱歌黎講羅喜良(撈家)都屌打呢條垃圾

呢首歌又係笑到我肚痛，基到

個表情好似前列腺玩到失控咁

基到咁

食煙死全家啦

係文華跳左樓啦

呢d死基佬死不足惜啦
仲在生應該中左肺然做帶菌者

點解個個都叫個基佬做哥哥

啲後榮迷懶熟囉，佢地又唔諗一早接受佢，咪唔使跳樓啦

係 早d比埋個屎眼條基佬𨳒咪唔會搞到佢跳樓
佢地都係幫兇黎